# README #

Aplicación Móvil de la URU

Esta aplicación es la versión móvil de el sistema académico (sin inscripciones), de  la universidad rafael urdaneta. En ella se puede visualizar el listado de notas, el estado de cuenta y el horario de clases.  Siendo de gran ayuda a la comunidad estudiantil.

Tesis Desarrollada desde Diciembre 2013 hasta Abril 2014.


